有冇人想學鋼琴

我自己係喺英國大學音樂系畢業，跟住全職做音樂接近十年，做過廣告音樂，寫過歌，合作單位有TVB，有線電視，Now TV，ViuTV等。

流行同古典我都會教，所有流行曲樂譜同教材都係我整，唔會上網搵譜。

有興趣可以telegram我傾～
dsmusik

以下係我彈嘅歌

趙學而 - 其實怕選擇

陳慧嫻 - 與淚抱擁

幾錢

想單學幾首歌

想學 師兄收幾錢？

How much

我想學keyboard 唔夠錢買鋼琴

佢一定唔會喺度講幾錢

價錢唔喺呢度講啦，因為人人級數及需要都唔同，所以麻煩大家telegram我，或email我都得～

Email:
eaut123@gmail.com

樓主可否彈首拔萃有個大仆街黎聽聽？

如果夠位擺琴嘅話，二手琴都係一個好選擇

男

其實學音樂同教你嗰個係男定女有乜關係

你講得呢句證明你條友真係唔識既

咁好彩我係男，起碼跟我學嘅真係對音樂有興趣先

有無得單學歌先

我想深造下 之前考咗frsm ftcl 同讀完dmus
想問可唔可以跟你學下嘢？

我一直都好想學 但又唔想去上堂 咁岩老豆拎左部電子琴返嚟 自己上網自學

利申：學壞手勢

成功彈到canon in d

無問題